交通燈壞咗,黑狗故意唔放狗指揮由佢塞

請各位聚焦狗隻唔出現,而唔係燈壞

又有得被罷工

我報左999，話已經知喎

狗隻係咁

不過仲未見到交通警指揮！

配合林鄭，搞亂香港 越亂普通市民就越驚 越能維穩

唔會有,佢特登嘅,等睇運輸署同黑狗割蓆

某程度係連登仔想睇到既結果

差佬罷工？
咁我仲點解要交差餉？

Mk hsbc以經係啦
頭先有個阿婆過馬路差d撞
好彩收得切制

梗係

今日記招又🈶️子彈
話示威者毀交通燈 影響市民

咁好嘅子彈 我係政府都一定譲子彈飛耐d

係連登成日屌尻人帶風向啫
唔撚聽人意見

係 尋日已經係

交警玩罷工 CLS

以為冇交通燈冇狗就塞車咩
咪仲順暢好似斑馬線咁姐